Lol手機版幾時出？

還原度好似好高

iPhone 12

玩王者榮耀算啦 好玩好多

LOL本身都無人玩啦
重玩咩手機版

玩住marvel superwar, 傳說 嗰啲先囉

lol你老母

玩左幾年有d悶喇

手機版一定多返人玩

買iphone12 隨機附送

What're the rules of this game? What're the rules in this game?